HA 醫院 absi 做唔做得過？

有冇ching 做緊/做過 ha 醫院absi 可以分享下？
見到有Recuitment post 有d興趣